.TH "inc/types.h" 3 "Jeudi Janvier 9 2014" "linkerFusion" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
inc/types.h \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <stdint\&.h>\fP
.br

.SS "Macros"

.in +1c
.ti -1c
.RI "#define \fBERRCODE_BADALLOC\fP   -1 /* allocation échouée */"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBERRCODE_BADMOVE\fP   -2 /* echec lors de déplacement dans le fichier */"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBERRCODE_NOENTRY\fP   -3"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBERRCODE_READFILE\fP   -4 /* echec lors de la lecture dans le fichier */"
.br
.ti -1c
.RI "#define \fBERRCODE_SHNULL\fP   -5"
.br
.in -1c
.SS "Définitions de type"

.in +1c
.ti -1c
.RI "typedef uint32_t \fBElf32_Addr\fP"
.br
.ti -1c
.RI "typedef uint32_t \fBElf32_Off\fP"
.br
.ti -1c
.RI "typedef uint16_t \fBElf32_Half\fP"
.br
.ti -1c
.RI "typedef int32_t \fBElf32_Sword\fP"
.br
.ti -1c
.RI "typedef uint32_t \fBElf32_Word\fP"
.br
.in -1c
.SH "Documentation des macros"
.PP 
.SS "#define ERRCODE_BADALLOC   -1 /* allocation échouée */"

.PP
Définition à la ligne 14 du fichier types\&.h\&.
.SS "#define ERRCODE_BADMOVE   -2 /* echec lors de déplacement dans le fichier */"

.PP
Définition à la ligne 15 du fichier types\&.h\&.
.SS "#define ERRCODE_NOENTRY   -3"

.PP
Définition à la ligne 16 du fichier types\&.h\&.
.SS "#define ERRCODE_READFILE   -4 /* echec lors de la lecture dans le fichier */"

.PP
Définition à la ligne 17 du fichier types\&.h\&.
.SS "#define ERRCODE_SHNULL   -5"

.PP
Définition à la ligne 18 du fichier types\&.h\&.
.SH "Documentation des définitions de type"
.PP 
.SS "typedef uint32_t \fBElf32_Addr\fP"

.PP
Définition à la ligne 7 du fichier types\&.h\&.
.SS "typedef uint16_t \fBElf32_Half\fP"

.PP
Définition à la ligne 9 du fichier types\&.h\&.
.SS "typedef uint32_t \fBElf32_Off\fP"

.PP
Définition à la ligne 8 du fichier types\&.h\&.
.SS "typedef int32_t \fBElf32_Sword\fP"

.PP
Définition à la ligne 10 du fichier types\&.h\&.
.SS "typedef uint32_t \fBElf32_Word\fP"

.PP
Définition à la ligne 11 du fichier types\&.h\&.
.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour linkerFusion à partir du code source\&.
